發唔發覺連登好多人鍾意轉載新聞開post啲錢銀銀碼成日用台幣黎譁眾取寵fake人去睇？

即係成日睇到啲標題係話好多百萬、千萬甚至以億計既錢睇落好誇張
但入親去原來都係台幣黎
實際可能只係港紙幾十幾百幾千萬
感覺就係特登用個大數黎誤導人想人睇你個post
咁你不如做盡啲，用yen/won啦
個銀碼仲大呀柒頭皮
我都知佢地係轉台灣news
不過轉一轉返做hkd港紙有幾晒你時間
開個post都咁唔坦誠
搞到連登烏煙瘴氣

人地copy台灣新聞姐 有咩問題 入去睇內文囉

譁眾取寵都啱

發唔發覺連登好多人鍾意轉載新聞開post啲錢銀銀碼成日用台幣黎譁眾取寵fake人去睇？

今日既連登仔打倒昨日既連登仔

咁點解唔喺標題標明埋係台幣？唔通打多兩隻字等於要捅佢兩刀？

痴線 內文10編9編有（台幣）睇多兩行又等於要捅你兩刀？

其他會員唔收錢轉載 你要求呢樣要求個樣 唔差在幫你用香港中文再寫過編文 搵人讀埋你聽

時事台多得你呢啲內文都懶睇嘅文盲 用少少腦都嗌辛苦 搞到日日炒車

連登仔係同一個人黎?